[VIU TV收視新高]打天下 4月13日 首播 2130-2230 (8)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

繼續

推

舊情人

呀棠瘋狂食女

方皓玟啲gif post 返上嚟 ok?

花生

條女乜水btw

浪子

我讀 drama 㗎

肌研廣告個女仔有啲似波瑠

馬c fu 都幾多女下

阿棠掛住你咋

學戲劇

想搞野係唔係！

即係你掛住我係咪

呀棠lum下女啦

今集個天台
大角咀

條女有女人味

friendzoned

D對白

we are still friends

SP?

Still fd你又攬到咁實？

四大悲劇

咁都起到

MILF

SP

大陸妹條氣好唔順

大陸妹有殺意

係咪又係舞台劇演員

以為扑完出嚟

真係成班花生友

We areee still frds, right? (Hug

支那妹

AK真係好鳩

變面神

譚仔呀姐口音

應該係愛上咗阿正

真

正

支那妹當自己係正印咁

比個大陸妹打

大6g巧cheap

我讀drama㗎

sex partner

其實好易認一眼就睇到

pish

屌癡車坐

大陸妹

小玥股殺意好強

太多, click入去睇算

ak好柒

支妹妹又心計

唔該
遲啲update

小玥個人物幾fun

貧窮影響思想

畀人打

Lm

俾人打, 橙

支那妹啲口音
諗起人妖打排球
教練！！！！

炳左

咁rich

啱呀

陰功

蠢到

談殺意多啲 定 譚殺意多啲

橙

朱康有道氣

Stock 人

幾球

我有個師妹都係咁
住何文田半山 成日都去馬會食飯

個reception 仲未死都幾硬命

無肉無球

頭先條後巷喺郵局隔離

仲有四仔賣架咩

無慾無球

半山

屌客

上次馬會會所先爆武肺嚟喎

又黎

真係頂唔順AK老竇啲戲

談之後就會中咗

肯定係

好貼地

父子線其實可以skip

AK其實真係幾靚仔

慈雲山都叫半山

後面poster 椎名

朱栢康好奸

慈雲山都係半山啫

ok 啦
夠做！

係零

咁似 李家超

blur 晒

父子線真係有d無聊

個4仔阿叔有d似k kwong

AK 真係起痰

真係有莊惠個ig
Waichonggg

慈雲山都係半山

我覺得ok
兩仔爺friend過打band

有d舞台劇feel, 有冇做過

我鍾意過一個住大坑嘅同學
發覺同佢好難搭到嗲

老豆啲戲真係好浮誇

餅印

之後好似有改邪歸正劇情

AK 對談起痰

會唔會尋親

四個字：厚顏無恥

唔係好鍾意ak個角色，細路到咁

佢嘟咀

咸濕能突破科技力量

老豆

呢套劇已夠唔算靚 平時靚好多

亞視藝員訓練班

成個阿叔版梁祖堯咁

想屌到拍拍聲

啲劇情有啲......

富婆

仲有善善
但好多都同一日po

曉琪真係幾正

太浮誇

打友誼波

唔通係馬生啲女

Yeesa

太長就不了
短短都ok嘅

yessa2.0

個型似 個咀同對眼

SP 打黎友誼波

呢部佢sell可愛

屌真係有

嘗試下空手道嘅厲害

二月廿九
yeesa_cheung

唔覺

佢地兩父子啲戲成日都好長但又冇原因係咪廁所位

大家嘅話題根本唔同
以前有啲同學都係咁

個idea幾好

AK 嬲

仲有kathy仔個sinsin.nnn

兩套都咁玩

呢套野唔理劇情架話就好睇架喇

又幾認真喎

段父子線又夾硬整咁長

有預感AK會遇返老母

之前yeesa個個咁

塑造AK形象多

好正

條女蠱惑到

條女咁醒除鞋上天台

執佢一獲啦

莊惠個阿媽會唔會係ak個阿媽呀

低炒曉琪

小玥

好認真

比我簡緊係簡 女業主
都唔簡社畜

仲有善善

開佢波啦

50000 !

有老公

我有冇聽錯我老公

被我老公知道好麻煩㗎

屌有老公

原來有老公

扑佢啦

我揀師母妹

500

仲以為5萬

我都以為係五萬

So

人妻

我…我有老公

咁佢哋以前咩關係
利申冇睇開頭

一次性交一個月租啦

師母未亡人

thx

Double S

5000

咁女主真人真係住半山？

係囉 原來有老公

5Q!

莊惠比啦

我有

鳩流流

人哋有老公

名副其實勾師母

唔係又係呢啲老套橋段呀嘛

重要咩 對白黎啫

咁tvb

人哋啱啱先畀老豆老母 cut credit card

DRY 左好耐

善善都有 @sinsin.nnn

冇講，但推斷應該係舊情人

衰妹

唔似 ....

唔出奇

會長

yeesa bb

乜柒都冇收5000

940920

又有 yeesa

應該係條女飛咗麵包佬

yeesaaaaaaa

好似冇明講
不過似係ex

你咁關心我做咩姐

善善都有

Cctvb 要自己render

着得好淫

yeesa 都係平陰靚

我覺

知左好耐

係都好，唔想見到AK同莊惠一齊

業主好大壓力㗎
當幫下人啦

咩頭都靚

outstagram

咩年代丫，五大訴求丫

光頭都靚

@CHOK巴

第一節天台首插曲有無人知係咩？

棟篤特工呢套垃圾

情趣內衣呢
情趣內衣呢

星期六有子華

AK用未ac睇

子華套野咁快上電視

rocky

出動！！！！！！

屌好中二

rambo 咩

big6g 跑得勁慢

bgm : 泰文幪面超人主題曲

車鳩死佢地啦

C drive IG 大法

好膠好tvb

想睇下

突然咁熱血

oh can u feel my spaghetti

呢個景幾靚

大陸妹跑得好出力

天台做愛

棟樑特工 睇下先

5000蚊友情價仲好意思搵返人

咁師父唔爭氣咁早去咗都冇計㗎

忍唔住又要揾返

會後悔

曉琪叫咩名

嗰條馬路平時好難過見到後面有人指揮交通

藕斷絲連咁

肉償啦

成日喺城門河都唔跑，走去馬路中心跑

應該唔會掛

幾正

係囉，獅子開大口

太大包

姦夫淫婦

女主人係邊個？

J得落

開波啦

漏奶乜撚關係⋯⋯

大角咀晏架街

又tvb

子華神D電影好似無乜邊套唔伏

遲D介紹你證
師兄Gay架？

垃圾會

正到

其實世界個trend係咁，開個ig acc又冇成本
真係得cctvb咁懶

你都未搞我，sor咩ry啫

條女出晒水

劇組啦
viu marketing毒撚黎

你都無搞到我
性暗示

我覺得可以接受
其他人就唔知喇

唉

今年套乜代宗師垃圾到

搶走

ren 個出嚟仲煩過開過個啦講真

乜嘢私事呀

原來又係臭g

偷食

佢哋覺得咁蝕俾 IG 啩

好似偷情咁

？無啦啦車人上天台

你無變心點會俾人搶走

今集拖到

呢場天台戲其實有咩用

屌，都幫戈搵個場地吖
咁就算

成暗示

屌 blur 咗個 logo 咪得囉

條女肯撚定會帽佢老公咁嘅款喎

唔夠定力

呢條線有需要咩

老公

好明顯條女想重温舊夢

免費睇 OK 啦

利申：當年入戲院睇

土地問題

依家先第六集
希望有嘢睇啦之後

發過啲屎嚟？

跑山？中大日日行啦

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

ak

有熱血野啦

間接宣傳美女郊遊遊

跑街就整番首rocky先啦

屌

真係有咁差睇下點先

屌喺呢度覆冇人睇㗎喎

D袋唔要了

莊惠呢下好cute

啲袋放喺度冇人理

唔係懶，係浪費成本做啲唔等使的嘢

唔攞袋 邊個睇袋

請食半島 buffet

袋都唔拎?

睇live佢地好似真係全部跑上去

唔洗拎袋

請食自助餐即刻鳩衝

啲袋

郊遊遊

e套有幾多集

大陸妹包尾

d 袋放晒響山下面

唔知個人妻仲有幾多場呢

喂 咪係度洗版

空手郊遊遊

跑山 掙扎

比人偷晒d野

唔驚畀人偷袋??

dee gor

屌啲袋點呀
又叫 dee gor 揹埋呀

特登

where

又拖住支那妹

唔驚比人偷咩

20

拖手仔 大陸妹開心死

俾個棺材佢

wingto bb出咗未

拖手仔

又想咸濕支那妹

日出有啲假

Sor太多字

紅色既

首bgm係咩

個日出假左小小

屌，唔知點解，見到呢個畫面，我喊撚左

嘩好 mk

似日落多啲

邊度黎

係咪cg

是但台個名唔係流㗎

好友

我都冇睇過日出

ok 啦

p出嚟

日光日白跑上去仲見到日出

係唔係千島湖？

似日落多過日出

夕陽咁

日落定日出呀？

我咁大個淫 第一次睇日蓄

osh !!!!!!!!!!!!!

日出呀

日落黎wor cfu。。

跑廿個鐘呀佢地
明明出發個時天都光咗
上到去有日出睇

嗰個位明明係日落

咩山嚟

OSU

Osu~~~

禾咁大個淨，大一次睇日蓄

有，我有

D打燈好差，都唔連戲既屌

飛鵝山?

似日落

就咁睇座山都唔係好高

日落。。。

渣ga

山上鳩叫呢幕唔錯

咪係
咁 CCTVB 㗎

我頭先仲以為佢日出跑到日落

突破盲點
但個shot拍得好靚

個配樂有d 唔岩feel

AK

歐錦棠 真係要撐

我唸緊會唔會係日落倒帶

Sleeping Chong Wai

野戰

咩料

Ak

WTF 咁突然

咁快表白

個個跑完汗都冇滴

有無人知上山首歌叫咩名

但呢幾個shot真係好靚

無端端告白

咁樣訓法唔污糟咩

嚇死人咩

發夢

FF

小新又嚟

原來發夢 嚇親

AK好正

發春夢..

發春夢

係AV就即刻搞啦

山好乾淨

春夢囉

春夢

發咩春夢呀

大劣妹

慘在春夢都要食檸檬

譚仔又畀人恰

筆直有限

個肥西成個杜如風咁

屌原來發夢
但發夢的話唔係應該應承架咩

善善話跑到上山嗌個下係真心想嗌，因為真係跑上去，好感動，俾多take都冇

呢兩條女點似中學生

屌你

睇唔到邊間中學

如果支那妹現實中真係會俾人歧視就好喇

呢2條女好撚樣衰

撞佢果個個樣咁老

ive示愛

屌打鳩佢哋啦
你學空手道做乜鳩㗎

仆街嗰兩個呀姐嚟嘅

召喚cap 圖

我都正想問 唔係應該相反咩

家暴ready

低級錯誤嚟㗎喎

躝番大陸啦

芝麻仁沒有一個是磨菇的

做得好，絲打

校服支那妹

證明連佢自己都覺得冇可能

現實係香港人比中國人蝦

睇日子啦
人多嘅話大把阿叔lur口水

會唔會打撚死佢老豆

套野好普通
TVB好睇好多

行路睇電話已經唔岩

終於講大陸g 屋企

原來係手足

認真講，加害者同受害者都有

又抹黑香港人

屌連埋個廢老一齊躝返大陸啦

夢呢啲嘢好難預料

佢淨係幫女揹

哦，好行唔送

命案
罪光燈

個座咩山嚟想知

等睇支那妹打9佢老豆

仲以為會打返果兩條女

咁又冇 覺得差唔多

TVB啱你

去教練屋企做肉便器

現實驚中國人有病菌掂都唔敢掂佢地啦

現實係啲中學生同支那人玩得好開心
講撚哂蝗語咁

做咩唔出手

香港大把呢d人
咪扮清高

太耐無睇呢類劇，有啲起雞皮

你一定發得少夢
潛意識覺得會食檸檬嘅
發嘅夢好多時都係跟返自己潛意識

竟然仲未有人知

洗還洗
太長只會適得其反
你可能以為越長越多論述越好 但事實係越長越冇人睇 反而變到乜信息都傳遞唔到
做文宣一定要響睇嘅人嘅角度諗多啲

飛鵝山

飛鵝

幾時打鳩老豆先

再睇返肯定係飛鵝山

拜拜

sofiee bb

noted with thanks

叫佢過去睇囉 都賺唔到收視㗎啦

今集睇得好撚辛苦
啲劇情堆砌得好奇怪
Viutv應有嘅質素呢

睇睇下談善言有啲似羅彩鈴

係你

欺凌呢度又可以連埋寂寞是幫凶

棠哥仲以為依家有大陸人比人歧視
現實香港人講廣東話比人歧視呀

應該要天未光就上就差唔多

sofiee廣告真係每次都咁好睇

真
利申成日發埋啲咁嘅夢

大家都是中國人，點解要hey0人

手足

搞笑位多過頭

收嗲啦 我就扮清高 你就最撚清高 你又咪扮清高啦 屌你老母

一個一個人 當我只有一個人

好癲

日出個景似馬鞍山昂平
但另一邊又似飛鵝山

支那妹打9老豆, 再去打埋嗰2個學生妹, 然後魔化變咗終極大魔王

咁少人follow

咁快啲躝返去睇你老母閪大陸劇啦

又唔好咁講，依套本身就劇情幾亂，又好多廢話

似亂key

要睇日出四點就要上山啦

谷阿莫咩

魔鬼隊幾時出場

日出都係飛鵝

葵芳嗰間蘇淅

KATHY仔

兩個都好靚仔靚女好襯

又話打針嘅 毛都未見到條

善善

認真講 呢套算正常番
你睇番哂呢四年既劇就知

tvb味

唔似喎

善善丫

又嬲

主要係比手遊荼毒

驗眼啦

唔係喎好似

謝謝各位

香港真係好靚

如果差唔多咁我梗係睇viu啦

佢地根本係情侶

密碼：(揮手) 唔該！

阿談個樣

情趣內衣啲貨呢？

唔想見到兩姐妹感情破裂

四年？
佢地開台咁耐d劇係得教束同29/2係堅正
其他四成普通野
一半伏

佢地sheshe我可以

唔係

Dropped pin
Near Clear Water Bay

日出位置

佢地係les？

善善唔愛惠惠喇

不過講真呢套如果放tvb肯定好多負評
題材好但好多野都真係麻麻地

辛苦善善，養埋莊惠

呢套仲算正路嘅
唔係好似黑市咁就得

剪接真係好怪

個支那妹真係好正

viu嘅話暫時最深印象都係教束

點解到依家都未見過親身著情趣內衣
點sell 嘢㗎

Me too

係既仲唔想睇過佢同ak條感情線

千島湖個度？

小玥，錯嘅唔係你丫

係
ViuTV 有好多畫面靚但唔知講乜嘅劇
唔係套套都係《二月廿九》或《教束》

談善言唔不可一世個樣其實好靚

係咪miss左嘢 點解好似咁冷淡

反而呢套應該吸到tvb客喎

Wing To 幾時出

sam sam

我就係盲反tvb

綠豆都無睇過就收皮啦

今集仲要好少出鏡

點解無啦啦咁冷淡

呢套都唔正路就死得啦
認真黑市都只係個別集數伏人
詭探同前傳真係伏到仆街

集集片尾都出

係囉唔係好get喎突然轉態度嘅

好慘

難怪戀父，原來家暴家庭

快啲離婚，呃埋間公屋

斯德哥爾摩

幫大陸女人洗白好弱智

個大陸婆d垃圾思想

客路冇黑市 向西咁narrow

我要學茅山

小玥老豆係咪有份演陳果九七三部曲

千島湖响西貢嗰邊

斯德哥爾摩症

起碼夠7年先啦

想屌了

小玥遲D一定打鳩個仆街老豆

好突然 住耐左冇左新鮮感，可能鋪緊佢哋之後反目

相見好同住囉

賤民

蘋果話今日，睇下係唔係

善善個樣真好正！

我開台到而家差唔多套套劇都睇哂
你響度扮乜野專家？

無端端種乜柒野

同情支那妹了

我覺得佢呢個髮型好可愛

喂譚仔你學空手道有咩用㗎

個大劣may好難頂

最記得Tommy同sheshe

快啲頂唔順返大陸啦 你哋全家都唔係無辜，包括埋個垃圾香港人廢老老豆

其實策略啱

揾民建聯啦

sam sam
仲好睇過佢平時個頭

向西燒山仔出品
不過向西個套都幾眼高手低

去俾棠哥屌喇

老師碌棍好大

多嘢做顧唔到表達方式啫
同居實有咁嘅情況嘅

咁綠豆係普通野定伏?

成日發姣

又嚟

馬師傅又溝小玥啦

入去整麵包啦

嘩個天一定係咁樣啦

短暫的婚姻都好正喎

屌
膠巴係著名viutv打手之一

直接講老師我鍾意你算啦

又太陽

個太陽假撚到

支那妹又嚟搵老師哭訴了
成功爭取落腳點

呢到個天咁光

果邊黃昏？？？

好似小小trigger位都冇，有啲唔順咁

黃昏

咩棍先

個太陽

乜料，呢套劇係咁話香港人恰支那人

太陽都比你玩爛了

咁易俾支那妹呃點得架

天色唔 match 喎

假到咁

啲shot可唔可以唔好咁hea完全唔match

想同老師做愛

現實香港中下層男人 運輸司機 地盤
無港女睇得上眼
焗住搵支那婆

表情

個太陽會唔會太假 明明佢哋講嘢個背景係白天，一啲黃昏色都無

佢地身處嗰度唔match個夕陽喎

麵包棍

我都覺呀

自我防衛機制

又話WINGTO今集出
就黎完都未出

入廚房師傅教你搓嘢

你試過接擠過啲朋友返嚟住就會知
有乜可能無時無刻都可以咁hyper對住個朋友

唔好介意我用大字

扮可憐溝老師

屌點解可以咁 TVB

les

咁體貼
大陸妹不行了

大媽

個導演好似中國人嚟？

大媽舞

個太陽笑撚左

佢地坐緊果到光到咁
同我講黃昏

個太陽好好笑

娜娜

真實嘅支娜妹一早做緊雞

大媽寫實

阻住大媽跳老舞

大媽
打柒佢啦

到大媽了
想講幾多社會議題

vs屯公大媽

屯門大媽

娜娜呢

成個包租婆

見到太陽笑咗

大媽差咗啲口音 唔係好似

咁廢架，同啲大媽鬥過嘛

康文署

城門谷有住戶，屌呀

認真講普通
演技係好睇，但係中間加基情真係好破壞套野
婚內情都係比姬情搞到唔係咁好睇

講到尾南方舞廳

BOOK體育館咪得囉,一小時廿蚊都比唔起?

呢D男人就最賤

娶D大陸婆落黎
仲要打人咁仆街

太陽假冇 feel

光復屯門

城門谷？

男人留精不留情

好慘，仲要四處飄泊

唔可以book康文署咩？

好蘇妖

AK好煩

做教練好撚慘

屌唔好咁煩啦

早一兩集講左炒場炒到book唔到

體育館好撚難book

屌 係咁搬

AK好厹

綠豆導演+演員救全劇

莊惠比錢咪得
本身練奧運都要比錢操

上一集㗎講過唔得

衝三小

be water

強化人

痴線

播到第六集，套劇都真係一般般

提子好似肥左好多咁既

我屌又口講陰謀

剪片剪得好碎
最好睇真係預告

屌最尾幾分鐘先打針

運動場觀眾席後面最好

同感

提子駿

真
不過你話真係好神又唔算
雖然真係講的話都係viu那一成好睇劇入面

預告啲色又正

黃溢濠

衝三小玩單車

魔鬼生化人準備現身

強化人間黎啦

又來

少林足球?

超級戰士

劇情暴走準備

少林足球..

cls

興奮制
好在唔係啲咩 DNA 藥

如果玩找品
懷疑蠟筆出現係可能因為遲啲take野

頭先莊惠喺公廁行出嚟嗰到喺邊到?
九龍仔公園?

魔鬼空手道

魔鬼隊

武田大佬唔知情？

是咪準備暴走啦

濠b

如果你要咁計教束都爛哂尾啦，前度就真係垃圾喇

空手道vs泰拳？

開始暴走

呢個sales幾好戲

藥檢 check 唔到
咁準備暴走

血重組嘅最高科技
條友講出來自己都唔信

準備有魔鬼隊???

係咪以前d etv有佢

攞黃溢濠黎做白老鼠

果個謝腎

以為佢想吉落賣藥嗰個人度

成集都好零碎應該擺埋一齊嘅又分開

鳩插落去

做咩撚野…………

禁藥一打即刻見效

屌一野打左落去

屌真係魔鬼隊

記錯？冇wt

喂屌你老母依家完

企隔離好撚危險，以後點敢跟你

放大痛楚嘅禁藥

即係點？ 特技都冇 ？

咁快有反應？

有無咁快有效果

今集有d悶

wingto呢

乜料

點解要咁做

我指編劇

打禁藥呢part突然咁撚痴線

Hulk

沒有泳淘

咁鳩拮條友都唔避

如果咁樣插埋黎唔洗藥都打撚到你飛起啦

朱康d戲正過招積好多

做乜玩埋魔鬼隊

基本上同睇預告所知嘅冇分別

viu tv真係好叻剪預告

viutv肯公布收視未？

做多左膠膠地

用黎屌西會點

好9

惠惠出場左一陣咁少

空手打超人

好周星馳feel

呢段同主線有咩關係

打天下有啲浪費左二月廿九個勢

屌 詭探前傳真係
膠到笑

都想問

衰過tvb

教束個ending係好似大癲大廢+好灰咁完，但係都夾到本身套野個氣氛，當然仲有現實(唔講夾到當時的情況)
綠豆中後段基情浮面之後走向開始好怪

當然好唔好睇好睇個人，唔駛起駛剛既

sales：我一早知有你d咁既人，所以加左愛滋針係sample度

打針果下覺得好好笑

屌,比我想像中更膠

晒咗秋官

好在唔係放喺 229 後面播

感官放大咗所以會快射咗 fail

但收視最高

最後果part真係好撚尷尬

係咩，唔會丫

前傳啲budget用曬黎拍demo

其實片尾呢D片同劇透曬之後既劇情有咩分別？

吹到基因改造

今集..我相信下集應該唔錯

下集又同善善和好

呢集中後段開始唔知做乜

下集好似好好睇

集集都咁講

下集打人個老豆

最佳新人獎

師奶大叔鐘意睇嘛

最好睇預告

期待呀

佢要殺我呀

幾好笑 一野吉落去

下集黎料

片尾是咪有段兩師兄弟打一當

其實二月廿九我都唔係太識欣賞

每集都咁講

獸父出手了

果下shoulder lock好正..

打落個sales到都打到朱康仆街先好睇架嘛

呢套劇係咪睇預告就得？

點解預告變咗做 16:9

似古阿莫多過預告

集集完左都聽呢句

打得遲左，不過好過唔打

下集空手道對醉拳

有啲可能就係二月廿九賺返黎

同cfu 打

都係 無厘頭劇情
啲c9當愛回家咁睇

袁綺雯
ig:

諗起大陸妹比人打

Kathy 仔去咗邊

為咗空手道秘笈反面

善善暈低
喊左

29/2最主要係細節多，有跟足的話係會覺得越後越駁得番哂，所以成個劇情就好合理
但係如果漏左少少細節就好易甩、或者唔知做咩
咁樣做有好有唔好

呢個題材易入口啲

英雄救美 小玥

好似一開頭發現個前台發現咗賣白粉之後sharp
過咗幾集先接返一小段

今集真係
一打唔使找

倉田唔教奧義俾個仔

一野拮落嚟，我係條友就打死佢

話知佢拳王，我有過期春藥，唔信抽佢唔贏

下集應該好睇,馬教練 VS師傅

屌wingto呢

其實我成日覺得依啲係藉口
低估左好多師奶品味
不知幾多師奶依家中意睇高質韓劇

二月廿九都唔識欣賞?
你睇開咩？

屌 真係認唔出係佢
最記得曖昧不明關係研究學會既佢..戲入面鐘意Venus

集集都咁講㗎啦

我地睇viu係為咗娛樂定係要tvb收皮？

次次預告就咁精彩

預告同套劇唔係同一班人做

加快版日出、日頭變黃昏、一秒見效禁藥

老豆坐監，馬剛正食母女丼
再叫個老母同小穴免費睇鋪

why not both

要以身相許了

睇下佢地咩思想啫 守舊果班都唔會對韓劇有興趣啦 睇慣tvb大台模式

套嘢真係好old school

但會睇落去

以為會變美國隊長。

事實上, 打天下係Viutv收視最高

過勞？

型左好多

堅好笑

最好笑係全個劇組都唔覺有問題

屌穿個西

變成Hulk..

睇埋下集
睇到下一套都嚟緊

易入口唔代表中意睇講故事節奏亂既野
點解有啲人講故事咁叻 就係掌握到個節奏

好在依家仲第六集

因為韓劇大把其他方法追..

其實之前我都少睇viu啲劇，不過呢個題材有興趣所以睇

諗起棠哥吹奏到個導演上天

衝三小要爆了

你咪睇下有無人棄劇囉 我就撐開viu既

刀演

呢個真係考剪片嘅功力
一日播半個鐘定一個鐘
一個禮拜播幾多日
都直接影響到個鋪排
啲高潮深刻位真係要識放
放錯咗都好影響個觀感

唔計故事 淨係計畫面同配樂都已經好高分

馬師傅：小穴我來了！

黃溢豪好型

又要等聽日

依啲穿崩位C9都一眼睇到

我係因為二月廿九繼續睇既 只要viu出多d好劇 我都會撐佢既

得罪講句 個太陽真係敗北
係連tvb都唔會咁撚hea

今日第一次睇
我真心跟唔到 睇到好悶

你應該話棠哥同viu竟然收貨

應該係大坑東足球場格離間聖道中學
同棠哥白田間tools 都係石硤尾

教束

點解變到有D科幻

今集真係好零碎，睇到唔知點咁

當笑片睇 個感觀就fit晒

佢地都覺得冇問題

Exactly
就算viu套劇幾膠，我都唔會睇tvb
如果純粹追求高質娛樂，我連電視都唔會開

不過講真呢啲同黃店原理一樣
好睇是良知....
如果唔係第三四集好返少少同未出wingto真係少少想棄

Both

我諗都係budget問題

我懷疑viu劇一向都無quallity control
搞到好多膠野伏野都出到街

笑片既話應該放多啲小穴：老師我又黎打鳩你

我睇得明喎

係 只要質素會改善實會愈黎愈多人撐 依家多左廣告都搬左過黎viu啦

唔係唔撐 我都好中意睇下新演員加張松枝呢啲老戲骨
但套野拍到咁無喱頭

人地棄左你唔知姐
我睇左一集就放棄

明一定明架 好怪囉

係有d既....

個人覺得二月廿九好過教束，畫面靚好多

我覺得ok喎夠入屋

唔係睇唔明，係古怪，好似跳左跳右咁

法官大人

咁觀眾口味好難就
呢套就cctvb+atv+rthk feel有啲人唔鍾意
寂寞是幫兇就未必咁師奶以至部份人口味

畫面轉得好sharp

因為佢地就係想放手比唔同既製作團隊
好處係會好好多奇怪既節奏
壞處就係處理唔到質素
反正我睇左viutv咁耐
已經習慣左呢種奇怪既特色

各有各好，我兩套都中意

觀眾層問題 打天下仲高收視過229 證明電視台都係要靠師奶
希望viu以後夠開兩線劇滿足晒兩邊

主題曲有MV

你地成日咁講，唔怪得香港成200萬黃絲，viu同開電視加埋，連雙位數收視都唔知有冇
因為你地覺得睇電視只係娛樂，有自由去選擇

港台劇先高質

有冇個支那妹ig?

教束如果放響而家播應該都高收視

套戲唔差，係劇情有啲散
到入直路去番
莊惠ak
棠哥同師妹仲有武田
番呢兩條主線應該唔錯，希望之後打多啲
呢集比較悶

咁佢啲sit都貼地既 呢啲tvb唔會做到
Viu啲劇有個好處就係有創作自由

係之前套支那劇實在太敗家..

教束個個囡囡都高汁

tvb都做唔掂啦 賣埠都唔掂 你仲走去調轉頭行
再講 越簡單既故事 先越需要識故事節奏
講到一舊舊既話 就唔係好關咩思想守舊事

其實我都唔想再留言踩 但你講啲野值得覆下

今集棠哥同ex條線真係

有MV啦！！！

黑左好多同留左鬚 唔認得

麗英

佢個名中間個字點讀

新post

音：業

真心係

利申：讀過天水圍堆木人巷學校，入面唔講得少

有好多無謂同無咩發展空間的支線
出現完唔知對劇情有咩用

你知唔知鍾意同愛嘅分別?
就係你對我同我對你嘅分別

1001